有無人上過線上嘅美股課程？

如題

其實你想學啲乜？

Yale Chen

呢個仲話有得退款

美股隊長

學生 最近學投資 對美股有興趣

自己搵免費野學啦

睇J Law 啦

睇緊書

有無YT channel/ 書介紹

好!

師兄睇緊咩書，上面有覆左睇Jay Law，佢都係學Mark既野，用廣東話講番出來，都幾有用的

投資定交易先？

睇咗Rich Dad Poor Dad, 有錢人想的和你不一樣 都係d心態嘢
睇緊龔成本股票勝經發現佢係出面比人屌緊
不過學基本嘢對我黎講都有用

之後想睇一本巴菲特嘅, 富爸爸銷售狗, 彼林特區選股戰略

投資 搵優質企業 入市出市timing
不過學生得幾萬蚊 學定先無壞嘅

被動etf都要學
簡單到指數etf加隻債etf 已經係
俾盡你加D reits 歐洲中國etf
自學都識

上多d財經台
買連登仔對家=win

Graham 嗰本Securities Analysis啦

使撚上堂，自學就得啦,已經有1X%回報
利申 學生+本金20K

自己追吓月供POST/追吓美股POST #1已經學到基本野一半

睇J LAW 已經可以學識唔洗輸咁多錢

上過yale chen

有mark低 但見人話高階先睇
Thanks anyway

追緊！

學到嘢？我應該唔上堂自學算

了解吓分散風險,ETF,基本走勢,估值,
睇埋呢個BLOG已經夠多料
唔會話D課程呃人,只係好多野佢地都係參考其他人料再自己整合再分享俾你,唔係急既不如自己整合好過

佢係唔錯
佢係跟Mark Minervini

都幾好吖，先學左心態，後學交易技巧，robert kiyosaki既書我都睇哂，部分連登仔屌咩都無乜所謂，股票勝經我都有買，睇左少少就無睇